重拾教鞭！亨利任蒙特利爾衝擊教練

【Now Sports-體育】昔日著名法國射手亨利，周四落實出任美職聯蒙特利爾衝擊的新教練。

亨利（Thierry Henry）接受新球會訪問時表示：「能成為蒙特利爾衝擊的教練，並重返美職聯，這是我的榮幸。美職聯是我非常了解的聯賽，亦曾在此度過美好的時光。由魁北克開始，蒙特利爾有著巨大的多元化文化遺產，我一直都很關注蒙特利爾衝擊這支球隊，現在終加入他們。」亨利與衝擊簽約兩年，直至2021年球季，合同當中亦有續約多1年的條款。

亨利2010年由巴塞隆拿轉戰美職聯，效力紐約紅牛4年半後，2014年12月正式離開，並在當月同時宣佈掛靴。退役後亨利曾擔任足球評述員，2016至18年亦出任過比利時國家隊助教，直至2018年10月得到法甲球會摩納哥的賞識，首嘗領隊滋味，可惜只是短短執教20場，就因錄得4勝5和11負的劣績而被辭退，直至周四終落實再當教練。

亨利在美職聯效力的4年半，合共為紐約紅牛上陣122場，攻入51球，兼交出42次助攻。他亦曾3度當選美職聯最佳11人，以及4度出席美職聯明星賽。

圖片來源 : Twitter圖片

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

同師父雲加一齊出黎害人

教長過三個月已經當你贏

我一直都很關注蒙特利爾衝擊這支球隊

關注好重要架

美職都唔放過